凍到耳骨痛

有冇人都係咁

買AirPods Max當耳罩